太子擬似市民被殺事情, 唔好淨係集中喺太子站. 亦要留意有冇受傷警察被運走.

如果真係死左人, 警察一定要運走條屍, 佢地一定唔會由太子站出,
一定會運屍去其他地鐵站再走, 路面一定有車接應.
離開地鐵站到上車之間, 外面有冇CCTV可以睇到?

運送既過程, 可能會由兩個警察, 運送一個暈迷並有警察外表既傷者(死者可能被扮成警察),
在其他地鐵站出來再上車. 因為傳媒同警方都係強調示威者有幾多人送院,
但無人理過當日有冇『警察』受傷. 如果屍體被偽裝成暈迷既警察然後送走,
就不被一般人所察覺 (誰理會有冇警員受傷?)

如果係咁, 要睇既就唔單止係太子站, 其他所有地鐵站出口既CCTV都要睇晒, 否則就睇唔清個真相.
猶其係如果有警察暈迷被抬走既片, 一定要CAP返出黎.

希望我炒車.

我P牌, 幫手推.